{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022121500396/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "부클 라운드넥 니트 - 베이지"
    },
    "text": "8 secondsではサムスン物産ファッション部門で製造したSS23/453151LQ6A商品で、ツートンブクル社で製作したニットフルオーバーを販売しています。 この製品は柔らかい肌触りとふんわりとしたデザインが特徴で、真冬によく似合う色味で多様なアウターとよく合います。 表地はポリエステル50%、ナイロン21%、アクリル21%、ウール8%で構成されています。 洗濯方法は必ずドライクリーニングをして、摩擦による毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 外部摩擦によるほつれ現象にも注意しなければならず、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 洗濯の際は、ファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。 また、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質によって注意しなければならず、暖房器具や熱の近くに置いてはいけません。 水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際にもご注意ください。 また、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時にも注意し、敏感な肌との接触時に肌にひりひりしたり、赤く変化することがあるので、外出時にも注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品は柔らかい肌触りとふんわりとしたデザインが特徴です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような色味ですか？",
            "answer": "この商品は真冬によく似合う色味で、多様なアウターとよく合います。"
        },
        {
            "question": "この商品の表地は何で構成されていますか？",
            "answer": "この商品の表地はポリエステル50%、ナイロン21%、アクリル21%、ウール8%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品は必ずドライクリーニングをしてください。摩擦による毛羽立ちが発生することがあるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品には注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "この商品は外部摩擦によるほつれ現象に注意が必要です。カバンの着用などで不必要な摩擦を避けてください。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品の洗濯の際は、ファスナーやボタン、スナップをロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は金属によるアレルギーが起こることがありますか？",
            "answer": "はい、この商品は金属による皮膚アレルギーが発生することがあります。体質によって注意が必要で、暖房器具や熱の近くに置かないようにしましょう。"
        },
        {
            "question": "この商品は水洗いできますか？",
            "answer": "はい、この商品は水洗いできますが、多少収縮することがあります。また、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りする恐れがありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用時にも注意が必要です。また、敏感な肌との接触時に肌にひりひりしたり、赤く変化することがあるので、外出時にも注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の長期間保管に関して注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、この商品を長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 561
    }
}